樂富都要人

有手足頭先上車上左往中環方向，因為怕經黃大仙有狗咬，決定樂富落，所以樂富要人！！！

推

唔好去黃大仙
多狗

知，所以樂富

轉場啦
去官塘

推，去緊

發夢有好多架狗車走左 未快閃 可覆桌老銅

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔可以經黃大仙，怕狗咬

上熱門先

觀塘呀屌你咪亂up